有無人知微辣唔po片系咪因為香港

可能純粹唔想人逼佢地表態呢

anyways啦都好過好多kol

霍哥有話因為香港所以唔出 唔知微辣系咪

toyz正仆街

唔好咁痴線啦
佢唔夠膽表態
唔出片都你仲要估埋佢心意

霍哥系youtube有出po

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

系係老母咩

得佢一個咋!
你見到得佢一個仲要咁隱藏就知間野乜料啦!
唔PO片驚多人留言咋
佢地支那都好多人睇
唔好再幫佢地講野啦